# teste-vek-angular
 teste-vek-angular


# Tutorial

download testVek.rar e descompacte
1 - abra a pasta backend via prompt de comando e digite o comando "npm install"
2 - abra a pasta backend via prompt de comando e digite o comando "npm run dev"
3 - abra a pasta frontend via prompt de comando e digite o comando "npm install"
4 - abra a pasta frontend via prompt de comando e digite o comando "ng serve"

#Composicao

Para o backend foi feito uma APIRest com NodeJS
    plugins utilizados
        - nodemon
        - express
        - cors
        - mongoose
        - body-parser

Para o frontend foi utilizado a framework Angular
    plugins utilizados
        - bootstrap
        - ngx-bootstrap